★昭和之後無日本】厚勞省：不「大聲咳嗽」就不會傳播支肺

厚生勞動省認為，容許郵輪停靠橫濱港、並向有需要人士進行治療的措施適當。官員又試圖釋除岡崎市居民的憂慮，表示只要患者並無「大聲咳嗽」，就不會將病毒傳播

真掩耳盗鈴

意思係咪武漢人個個都咳得好大聲 所以先會傳染

送粒膠俾佢都費事

同香港同一水平

日本政府越來越似中共

X2

[無口罩用面具得唔得]瑪麗醫院測試空氣傳染性低，口罩主要防到口水就夠，洗手更重要！

成班弱智

瘋狂維穩

你唔抖氣就會死

我覺得台灣反而今次夠狠 先守到咁耐

不過班台奸⋯

遲早要切腹

架仔真係癲左

為咗奧運

衰過香港，香港最少無人信政府，會自救

屌，日本人咳得好有禮貌，咪一樣好多人中招

個名有岳橋都係on9

七生報國